美國等各西方國家可以快d制裁香港嗎？

快d快d